%@Titre: Caen -- 1996
\begin{myenumerate}
\item On donne les expressions numériques :
\[A=\frac57-\frac27\times\frac43\kern1cm B=\left(1-\frac13\right)\div\frac23+1\]
Calculer $A$ et $B$. On écrira les résultats sous la forme de fractions aussi simples que possible.
\item\'Ecrire les nombres $C$, $D$ et $E$ ci-dessous sous la forme $a\sqrt b$ où $a$ est un entier et $b$ un entier positif le plus petit possible.
\[C=\sqrt{300}\kern1cm D=2\sqrt{12}-\sqrt{27}\kern1cm E=\sqrt{21}\times\sqrt{14}\]
\end{myenumerate}